求救🆘 harddisk抄野落macbook冇晒d野

我將harddiskd野拉落macbook 點知有個同名既folder叫photos
彈出黎問replace? 隻手唔知咩事㩒左落去 之後即刻Stop點知兩邊file都冇晒
有冇人試過 好緊要架d相

有無開time mechanic?

個隻西手識唔識做架 屌你老母小兒麻痺架你

還原Hard Disk 啲資料啦屌